同條女一齊左5年啱啱分手 你問我答

由中學識到而家啱啱分手

點解分手

仆過幾多次？ 回本未？

想唔想一齊番？

佢個處比左你？

佢脾氣好大 郁啲發脾氣 搞到我好攰
發佢返少少脾氣佢就發返鑊金叫分手
控制欲好強 叫我做嗰啲就我一定要幫佢做
日日都要我過去搵佢同陪佢 冇曬自己時間
我2字出頭 但就被呢段感情搞到我壓力好大

完全俾佢食住
我覺得我係佢面前 連隻狗都不如
所以今次想自己決絕 亦都想迫自己唔好搵返佢

佢知唔知錯

咁嘅話分得好吖 開你問我答做乜9

我都大食

點大食法

佢話佢本身就係咁脾氣大啦 永遠都唔會改

唔好去咗成人台得唔得

拍拖緊係會扑野啦，又話你問我答

俾咗佢第一個 我係第二個
佢拍左兩次拖 佢係我初戀

單買賣蝕錢

你有冇開始後悔

分手有無扑返次先分

改得咁既名，整定比人食住啦

之前嗌分手會想 雖然話分嘅時候我都會話好
因為我都覺得辛苦 但隔幾日一諗翻起啲回憶就仆街
去旅行d回憶都出返嚟 內疚想搵返佢
跟住又應承佢 為佢而改受佢啲脾氣

但我今次真係想決絕 唔想一齊返

應該會有人明白 初戀點都會童話少少 覺得只要硬頂 段感情喺度就會幸福

我唔覺得要扑返 一次先會覺着數同 gur d

冇 啱啱del晒啲合照 同埋將同佢有關聯嘅嘢都收起左

丟掉啦，收起又會返撻

咁又係 我會㗎啦 我都唔想再翻撻

如果佢求你一齊返 你會唔會心軟